原來JACK JACK仲有咁多超能力

JACK JACK原來仲有咁多超能力冇喺電影入面用

終於都搵到條完整：

比電影仲多超能力！